10幾年前大陸嘅改編歌，如今全部變成了小粉紅

草泥馬象徵嚮往自由嘅人
臥草象徵自由嘅精萃
河蟹象徵強權

有何感想，歡迎留言

2000年封建，好唔容易孫中山先推翻舊時代思想
如今又行翻回頭路

讀歷史嘅，深信歷史一定會重演
革命一定會有，戰爭一定會有
不久將來

推

最有趣嘅係 條片啲cm大部分都係8-9年前